[劇場版]幪面超人一型算唔算劇場版限定中最型既一個？

Eternal:

秒殺

龍牙

黎明：伊絲肥過部電單車.jpg

Joker
好多都簡潔得黎有型

Joker真係型
但佢TV版都有出過所以唔算劇場版限定

OrgaOrga

咁柒都拎出黎講...大把限定拉打型過佢好多啦

Eg w 既joker

After all you only human

何潤東對白少到喊,仲要連faiz axel都打唔過,明明飛上天拉距離就唔會輸,係要係室內低飛搞到俾阿巧跑上天花板插爆booster

黑金真係好有霸氣

姐撈溫套野最靚女係刃唯,伊c真係唔掂...

亡

依隻真心幾型

555系列d幪面超人件甲個個都睇落好軟冧冧

冇計
太硬會影響動作

其他幪面超人又唔覺得軟...
但555班幪面超人打嘅時候成日見到件胸甲打到凹然後彈返起

方力申嚟嘅

Skull

Eternal